唔好再叫 阿sir. 叫返做警員或警察

例如高級督察咪叫返sip. 乜生或乜女仕
助理警務處長咪叫返ACP 乜生
唔好再叫乜sir. Madam. 好 銀 耳

Officer

Pc

有咩問題
叫慣左

總之唔再叫 sir. 唔值得再咁叫

叫開狗

感覺你under 佢

直接叫狗啦

Good

係甴曱

畜牲嚟

PC仔

狗

最慘比人感覺佢地高人一等
以前冇所謂
E家太離譜。四點記者招待會全部自己啱
全部人錯
林鄭2.0

警賊
國家恐怖分子

狗，至少都黑警

以後記住改口
歷史見證

香港都冇警察 做咩啫你 我叫開sit

就咁叫PCXXXXX

同志！

呢位先生 小姐
咁已經好畀面